依個女人係講緊邊種英國口音?

好聽到痴線主持人個隻口音都好似冇咁好聽

第一個女人

Bear

RP